點解肺炎確診日日都係增加3000宗?

日日都係得三千幾宗確診增加
死極都係幾十人 永遠唔過2.1%

【整合】我正式屌你老母 希望你可以改過自新 將呃到嘅人血錢拎返小小出黎幫香港人

心照啦屌你

答案係慢武三千

每日最多淨係化驗到3000個sample

中國式肺炎

3000支試劑

因為每日測試劑限量供應3000。

因為excel條formula set 死咗囉

就算一日有兩萬人感染都確診唔切

3000個中哂？

因為驗親都中
試劑命中率100%

中国人假設數字係準 同 盡力做，
都係總結為 嚴重瀉後

滯後

屌你老母！

試劑有限，驗都要好多時間
所以每日增加差唔多嘅確診係好正常嘅事
話會越升越多嘅真係naive

係都唔中奇

多到驗唔晒

Cls